你返過最開心/學到野既工

唔想為左錢同生存而勞勞碌碌
仲培養到自己盡量冇物慾
而家搵緊唔同既兼職 想探索多啲野
大家分享下咩工返得開心/學到野
（雖然未必可以兩者兼得）

冇

大機構助理 日日訓覺睇戲得閒做下野玩下電腦

戲院

而家做緊電視台紀錄片撰稿，專寫外國紀錄片嘅稿，上司都算唔錯，好願意教我，又成日叫我一齊食飯，不過工作量就多左d囉，overall 幾開心

好欣賞努力既人

試過挑戰自己，轉職去做corporate sales, 見識到個世界原來好大，不過要搵到食要繁好耐，最後放棄咗

請問呢行點入

corporate sales 係做咩的

我都記得 我返既第一份parttime 第一日就做錯野

Hea爆

咩工
有啲浪費光陰

Business to business

咪資料撰稿

想問做b2b sales大唔大壓力 好唔好做？

哈 第一份兼職炒散做大event
就摔爛咗隻玻璃杯
返返正題
家境貧困 所以未正式出身都返過唔少工
勞動嘅開心一定係跟車 同個c fu追時間hehehaha又一工
坐嘅返pr pt 見識到賣腦嘅人嘅世界
可能因為個時年紀唔大又或者好好彩 個陣啲人都好錫我 好遇肯袋錢入我袋 啲是非又鐘意同我講 可惜冇份工可以長做 次次總係有啲嘢搞到冇得返工
不過做得越多工就越發現世界真係好唔公平

大壓力到爆，之前都做過retail ,但b2b 完全唔同。
捱得過開頭嗰段（半年到），之後就好好搵嘅。如果有好嘅account

最鍾意私補 幫到人又有滿足感
其次係水電佬 我鍾意手藝嘢
但兩份都因為一啲原因被迫放棄咗
而家做我最憎嘅工種

返倉見識到原來一件貨係點樣由個倉再送到你手上
倉務物流原來係咁
雖然倉份工會俾啲朋友厭棄唔返 但我覺得返得唔錯
全日做毒撚唔駛同人講野自摺

尤其同意你最尾個句。加油!